！樂富連儂牆！

快啲搵人填滿佢

始終樂富係廢老集中區驚佢比人清

巴士站入口都開始有連儂牆啦

頭先經過 大家加油

啱啱寫咗張！ 大家加油

大保一定要保護,唔好比人拆

大家一定要保護,唔好比人拆